覺唔覺家陣 d 後生仔意志力好弱？

家陣d 後生好易受唔住引誘
成日掛住玩
e.g.
中小學 ＝打機，上網，youtube（睇大J 笑波子）, 玩手機game , 上連登9hea...etc

大學 = 玩ocamp，燃燒gpa，defer ，玩ONS，食女，9hea係hall，上莊，成班一齊打機，上連登9hea ..etc

老實講
家陣d 後生真係冇乜意志力
好易係誘惑前敗走

香港未來

打丁

thanks 補充

比錢吸引走去搵錢就意志力唔弱﹖

覺，成日諗住放工返屋企打機結果都係OT

其實系
想當年食鹽多過佢地食米

系你老母

係 我認 改緊

後生仔最鍾意上中資抄登濫交😍😍👉👌💦💦💯💯

其實唔係
係人既問題
係我既問題

因為誘惑比以前多左

你係食屎多過佢地食米

咁應該點

樓主係咪鳥大龜d分身

你講既野我都知
咁有意志力應該做咩好?

以前打機、聽歌、睇戲、漫畫等都算貴，焗住要讀書

吾明 甘激動做乜

都係睇人姐

寫好d字先學人扮老屎忽啦

冇目標,好難體現到意志力wo
可唔可以比個希望嚟睇下先

( Show Blocked User - Sidwell )

關咩事
吾明